等人覆message真係好辛苦

你去左邊呀？好想秒回你

所有你等的都不該等

我可以做嘅只有默默地等

唉

突然好想妳 你會在那裏？

想秒回我？

其實回得快係咪都唔太好...

以經冇覆2個幾鐘
係咪我太chur

我都唔知佢回我好快但我覺得我都冇機

點解咁講

回我好快但好冇營養
真人見面又唔同
之前成日出街又冇乜野幾好傾
唔知佢諗乜

想你多d約佢出街

出左三個月街
下星期要解決了
失敗左就唔洗心掛掛

諗住表白？

諗住了
講左唔洗煩
唔想做咩close fd

你有冇約人出街

直接講會好尷尬wo
做咩唔拖下手先

Fing開手唔係仲衰咩
諗住玩完送佢返屋企果陣講會唔會冇咁老監

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

咪唔好等囉柒頭，自己攞黎衰

得失心不要太重

一日一個msg點睇

咁人地對你無興趣既mag都俾得幾明顯下